強烈要求公司設立中央廣播器

日日六點正準時播愛回家主題曲/愛得太遲 等老細懺悔下唔應該要員工日日OT 可以準時返屋企飲湯食飯睇愛回家

如果播獅子山下 = 拍膊頭加班？